十月二十號 唔好裝修重慶大廈

裝修完一定變成災難
可唔可以有個共識 1020唔好搞重慶大廈

唔好裝
裝佢老母修

自推

push

南亞幫左我地好多 我地都有南亞手足被捕
佢地嗰種團結 唔可以睇少

重慶大廈根本就唔關事

其實好似已經係共識

記唔記得有個南亞訪問
佢講到眼濕濕 就算佢同鄉唔支持
我地要令更多人支持我地
而唔係樹立更多敵人

不了

但如果1020真係有手足裝修
我地要點應對

裝黎做乜撚，對準政府機構啦
爆多轉立法會仲有義意過裝修重慶大廈

搵人保護

根本就係班五毛帶風向
冇啦啦點會有人搞鳩南亞手足？

要搵啲和理非
今鋪真係需要阻膠

我都想知關咩事

搞重慶大廈正一on9

似係有鬼帶風向去裝修

連豬對香港人既忠告

好得意

識得好多南亞手足撐我地，唔好為左少數敗類而傷害千千萬萬既南亞手足
邊個裝修重慶大廈我打柒佢

推

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！